Iphone 3.5+充電 二合一線 有冇介紹?

淘寶38人仔/55人仔果d信唔信得過?

有冇巴打用過有report?

用得iphone就唔好慳呢d縮數買垃圾叉電器啦

到時整壞呢電又要拎去整